揸緊14年x3要驗車換唔換電動輪椅好？

賣左部x3再搞一換一係咪最慳錢方法？

賣左架x3，2014年應該仲值錢
舊錢做首期
另外用萬零蚊買個一換一quota

又係有個類似既諗法
不過14 420i 唔撚值錢 想換m3p

部X3 多唔多鑊氣？ 一年整車幾錢到？

我新車揸到而家冇乜病痛，得啲小毛病隻窗有時彈上彈落

我換都係想換m3p

但咁做會變一手車？